聽君一席話 勝讀十年書

雖然有d長，但大家比少少時間聽曬佢，入面講既資訊對我地好有用。大家一齊繼續加油！

推

再推

劉細良真心勁！獨具慧眼